{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48969&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화들꽃이있는바다펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューの展望を提供し、夏季にはプールをご利用いただけます。 周辺には摩尼山があり、車で29分で行くことができ、東幕海水浴場は車で42分、普門寺は車で9分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 水泳をする場合は、個人タオルを持参する必要があります。 駐車場は無料で利用でき、団体で利用する場合最大3台の車両まで可能ですが、現場の状況によっては利用できないことがあります。 バーベキュー施設は2人基準で5,000ウォン、団体ルーム6人基準で30,000ウォンです。 個別バーベキューも可能で、梅、レンギョウ、つつじの客室の場合は別途のバーベキュー場をご利用ください。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、予約時にイメージと実際の客室が異なることがあります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要であり、客室内では火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの状況によって変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の展望は何を提供していますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューの展望を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には摩尼山や普門寺などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できますが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "水泳をする場合、タオルは持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、水泳をする場合は個人タオルを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。2人基準で5,000ウォン、団体ルーム6人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金やプールの運営はどのようになりますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 405
    }
}